陳寶珊麻煩你入一入嚟

嗰晚真係好撚正 你唔除走件T恤都唔知原來你對波都幾大
你話你怕粒lin會變黑所以唔想俾我啜，到最後咪又係俾我奶到反晒白眼典床典席咁
不過又真係估唔到你咁含得，睇住你一路幫我含一路望住我嗰個眼神，真係俾你吹爆都抵呀！
最後我想唔帶套入你又怕怕醜醜咁話驚有BB，不過其實最後狗仔式嗰度我係偷偷地除咗個套
估唔到最後我想射嗰陣你又叫我抆返出嚟要我射落你塊面度，我差啲就忍唔住中出埋
不過最後見你成面精，又用好銷魂嘅眼尾望住我，一邊用手指將啲精推晒入你自己個口度食，仲要啜埋手指頭 驚死冇得食咁
然後你仲要幫我含多陣啜埋啲精尾出嚟吞埋
你真係好撚正呀
臨沖涼前你仲要話買個肛塞練埋後面 等我下次可以玩埋你後門
我諗起你男朋友真係好慘
佢當你女神咁拜，你又係佢初戀，但係佢連你波邊都未high過就想俾我玩埋你後門
到最後大家著番衫嗰陣我聽到你男朋友打俾你
你哋兩個好似平常情侶咁講電話話你地今晚出旺角食飯
你男朋友當時肯定估都估唔到佢個咁靚咁可愛嘅女朋友其實啱啱先到另外一個男人做完愛

最後大家check out一齊搭地鐵走，咁啱我都約咗我男朋友，我同你協議好咗一出列車門就扮唔識，但係其實我喺遠處偷望緊你同你男朋友見面嗰一刻。
你男朋拖住你走仲好有自信咁行，嗰一刻我就諗返啱啱喺酒店度同你翻雲覆雨嘅每一幕。

陳寶珊 你真係好撚正呀 好期待下次開發埋你肛門

死基佬

文中出現左幾多位基佬?

屌過陳寶珊真係返唔到轉頭